［求評點］月球上的人cover

以為你錄咗首新 發覺聽過

月球上定月球下

我以為eason嗰首

成20日得你一個聽過令我想出呢個po

月球下打錯字

Er....

有咩可以改善嘅地方

我得閒就碌吓聽人啲歌你有興趣可以入間live房玩吓 佢地差唔多每晚都有人

就咁入去唱？
怕唔怕尷尬

係呀唔會㗎 個個都香港人嚟 啲人（包括我）走哂音都照唱

試玩下先
仲以為啲人係台灣人添

繼續努力

好

唔係呀好好人的佢地我dm間房俾你呀

普通唱K人 冇爆炸力 唔岩聽

沒有動人聲線